呼籲杯葛搵TVB藝人賣廣告嘅商戶

追擊商場活動同杯葛廣告商戶都漸見成效，係時候發起進一步打擊TVB收入嘅行動
除咗電視廣告外，依家藝人可以透過自己IG FB 出 post 賣廣告賺錢，TVB可以從兩者抽取收入
第一個攻擊目標應該係搵陳凱琳賣廣告嘅公司，因為一來佢產後多咗廣告賣，二來以陳小姐同佢老公嘅家底，呢啲錢都係賺錢買花戴啫，無謂影響到其他生活條件較差嘅藝人
雪花秀：

電郵：sulwhasoo@amorepacific.com.hk
Facebook
施華洛世奇:

電郵：@swarovski.com
Facebook
Lancome:

電郵：
Facebook
請勸喻以上商戶唔好再俾錢TVB賺，否則呼籲杯葛

巴打，不如你喺時事台重開，吹水台冇乜人留意到

＊記住，喺FB公開留言先有用！＊
請喺FB page俾嬲，留言template如下（或自由發揮）：

巴打，你會唔會keep住狙擊藝人代言？如果你keep住research加開post狙擊，而我就將你嘅資料加入以下excel 及 FB，形成綜合抵制資訊平台，好唔好？

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

FB:
TG channel:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:

推

其實嚮應抵制的商戶已經被反抵制。
晒鳩氣